【反雲黨點睇】阿仙奴被強姦！廠迷絕望離場

阿仙奴喺英超開咧戰主場以0:2不敵曼城，可以話徹底被KO，網民更加話，兵工廠喺新領隊艾美利執教下，衰過雲格時代，除咗酋長球場嘅球迷冇眼睇，完場前提早絕望離場，甚至有香港網友話阿仙奴輸到好似被強姦！

新生兵工廠被球迷形容為攻又唔得，守又唔掂，結果未完場，酋長球場嘅球迷已經因為睇唔到希望，忍受唔住集體離場抗議。香港嘅球迷更加激烈，幾乎鬧勻阿仙奴全隊冇料到，艾美利、奧巴美揚、奧斯爾同施治全部變箭靶，認真陰公。

又有網友覺得，兵工廠炒雲格係錯誤決定，特別係艾美利根本唔夠料做新廠長。最弊就係，網民認為阿仙奴主場迎戰唔齊腳嘅曼城，竟然完全冇還手之力，連波都搓唔到，覺得佢哋「被強姦」同「畀人SM」，感覺好絕望喎！

網民狂鬧阿仙奴

scoreler：「阿仙奴踢到好恐怖，完全災難性表現，原本吹到有大改變。」
摩佬皮已收：「阿仙奴實力唔夠仲兼無勇氣，呢隊波係咁㗎啦！」
死忠利迷1892：「被強姦，個後防。」
WO0818：「真心差，連波都搓唔到。」
亞小正：「根本人腳太垃圾，冇得救。」
aoop：「最恐怖係曼城半隊未出，仲要主場畀人SM。」
desmond_cyber：「阿仙奴後防好似小學雞踢波。」
uncletim1010：「等下季吧！」
qgal：「阿記今季唔通要護級！」
屈Dee：「奧巴美揚完全唔夠級數。」
特務飛龍：「大眼仔表現不知所謂。」
borofans：「C治好唔掂，變咗腿治任人食。」

珍惜雲耶耶

施治幾球靚救都受靶

牙迷係咁

懷念爺爺

比返雲加教啦

開始要懷念爺爺

今次真係似要護級
曼城雖則話半主力都有好多中下游波以上既正選水平，但阿狗打唔出精神，怕且都要再震多一排

其實唔係好差姐 係d機會比奧燒哂左

講個笑話

阿仙奴

買左咁多廢，又換左新教練
唔洗時間夾咩 又想學車路士玩即食麵炒教練策略？

沒有爺爺 妓什麼都不是

屈dee

不過痴線架，下下都後面搓波

屌第一場已經懷念爺爺

暴龍哥點講？

cech回塘啦

中下遊對榜首隊
輸兩球都唔收貨

輸多2場先鬧

今場比雲加輸4:0

以為睇緊街場

雲加教就輸5:0了

冇左雲加既阿同冇左費sir既曼一樣
只會更差 唔會變好
反雲全部都on9
根本係個管理層問題就賴落雲加度

雲加教反cup咗啦

2比0叫強姦
咁幾年前啲大炒叫乜

非禮

10：2點都癲d
第二場之後開比分我以為lag機show左上場

講護級果個都幾撚ON9
女人黎

幾時10:2

阿迷咁耐接受唔到現實,
球隊一早已經唔係爭標球隊,
中游球隊輸俾奪冠大熱好撚正常喎

曼城隊所謂半主力都夠佢爭冠啦

鏝嘅「半主力」=馬列斯 B.silva 阿古路
正選=KDB sane jesus
打條撚咩 隊後備出黎都贏到冠啦屌

冇佢一早456

佢差d自爆輸多兩粒啦on9

又咪輸，好地地唔得嘅

屈Dee：「奧巴美揚完全唔夠級數。」

黑羊呢個級數肯去陪踢歐再仲嫌唔夠班踢阿仙奴

屌 司治做乜鳩
屌個後防啦

今場算係咁啦
場面都唔算難睇
係兩隊鋒線級數唔同

差d 即係冇啦，事實佢連阿古路單刀都救到

阿古路廢

岩岩開季就話絕望
真係搵鬼教

古安杜斯

奧巴無態，奥燒同佢無火花；換咗lacazette條前場生翻，有啲表現；米希達恩都幾搏，還好。

新防中打得幾好，好耀眼。不過太後生，自爆，但係會追翻，唔錯；剎卡真係……

後防明顯災難，我自己覺得Mustafi唔應該打正選。

施治真係算係咁，打得好。

諗唔透點解唔出高拿仙歷，未放完假？

覺得依加個陣啱打442多啲

利伸: 迷雲黨阿迷

以為有雲加就贏到？

輸波入間諜數 是常識吧

明明近10年 冇個後防上得大台
有C治半退休幫你把尾關就好好感恩啦

爺爺上季輸左兩鑊三球
有次仲係半場已經三粒收夠籌hea埋嗰半場
波皮都掂唔撚到咁

今場起碼有啲希望 而且新人事新作風又磨合緊
輸兩球唔算好差啫下話 點會衰過老野上季

諗唔透點解唔出高拿仙歷，未放完假？

你岩岩放監出黎？

第一場姐廠迷 唔好咁 可能季尾第三

痴撚線施治都屌

坦克傷左

k31傷緊都唔知仲話阿迷

尋晚隊曼城逐個位比都差不多勁過晒阿記啦

宜家管理層決定埋戰術 正選同換人?
呢d都有得賴落管理層到?

尋晚睇post先見到個妓迷話咩強強對決

賣撚走沙加再講啦

隊波變都要時間，仲要接雲加手

換帥講明得70m 買人係咩玩法呀

agger

兩球仲想點 屌你老母

有投入先會有收獲架
曼城咁多年黎逐個位補強 個個位都係買頂級
到呢兩年根本唔洗買 只係夾番好隊波已經夠屈機
睇番尋日正選陣容轉會費:
班拿度施華4300
迪布尼5500 15年
史達寧4400
拿撲迪5700
史東斯5000
艾達臣4000
文迪5500
獲加5000
馬列斯6000
費蘭旬奴13年買都3400
係根度簡唔洗2千
半力都咁既腳 迪布尼施華仔辛尼都未出

阿仙奴
美羊5600
奧燒4250
MK係山神換當佢3500
梅斯達菲3500
垃圾沙加3400
柏柏同施治千幾
其他我真係數唔到

老實講阿仙奴咁既陣只能算係中遊班
換個領隊就夠曼城鬥 唔好玩啦 要執無3,5年都唔洗諗
雲加既固執令到隊波停止左進步好多年啦
要變都要比時間新領隊架

迪布尼無正選但係又講埋幾多錢

執3，5年就大撚鑊啦
屌你前面果堆又夠鐘換血

咁雲加冇責任?
迷雲淨係識幫雲加搵藉口

咁管理層無責任？
反雲淨係識搵野賴落雲加到

on9
戰術 正選 換人 帶領球員
唔係領隊責任係邊個責任?
上面冇一樣佢做得好喎

你唔諗下班球員又踢乜撚出黎？

你又唔諗下雲加教左d乜撚野出黎?

領隊唔係負最大責任叫咩領隊
做吉祥物算啦

愛蛇會證明比大家睇
爺爺係無辜

管理層投入左幾多？
洗個小小錢又要踢到曉飛
唔好玩啦

又spin
問題係擺到明冇戰術
都話係管理層問題 係d球員廢
戰術呢d冇得賴啦掛

戰術掂 球員執行唔到有咩用？

你邊忽見到戰術掂

都要講球員執行力架

係呀
但雲加擺明戰術廢
又要幫佢搵藉口

迷雲是盲目的

所以咪屌你on9囉
明明係講緊雲加係咪廢
又要拉落管理層 球員到
宜家唔係講緊佢地呀 講緊雲加係咪好撚廢呀
一味搵藉口

你咪又係乜鳩都賴撚晒落雲加到

幾時見到我乜尻都賴佢
我話係盡唔到領隊責任咋喎
上面講嘅有邊一樣唔係佢責任?
球員踢得差我會屌球員
管理層19我咪屌管理層.
雲加廢我咪屌雲加
迷雲都on9

起球場果陣帶隊咁既波季季入前4
都盡唔到領隊責任？
你過左咁多年都無投入
隊波積弱左幾耐？

六日子進場了

forth is not a trophy
前幾季 季季有錢買人 ozil 山齊山
但好多時明顯地冇針對性部署攪到輸波
咁都唔係廢 ?
講緊成日輸比弱隊喎
宜家個陣容就算贏唔到強隊
都唔應該會係咁輸比弱隊先啦

其實都係高人工先黎
同埋，咁撚高人工任務只係前4，冇壓力
咁既工係邊找
雲格絕對係個好老闆，係人都想跟佢hea

咪就係一年得一個 big name囉
買得前黎又補唔到中後場
奧燒4250萬磅 唔計拿卡羊已經做緊第二最貴收購
山神3500萬磅 排緊奧燒後面

一年有一個big name
但係仲打得差過年年賣隊長果陣
咪姐係雲加已經退步到好撚廢囉
近年雲加係阿仙奴打得差嘅主因根本就係事實
係都要搵野賴

你睇埋其他隊增兵先講啦

我咪話贏唔到強隊都未至於係咁輸比弱隊
迷雲就打死都唔認雲加有責任
淨係識spin

球員派膠輸波又關爺爺事

輸都真係好正常，上至領隊下至球員都完全唔係同一個級數

啱呀 個球員廢又照出一定唔關佢事
冇戰術又唔關佢事
用人唯親都唔關佢事
都係果句啦
乜都唔關佢事 做吉祥物算啦

你數唔數到有邊個更加勁？

得啦 總知雲加一定一d責任都冇
講真 佢做吉祥物又幾成功嘅
吸引到班冇腦fanboy

無人會理架啦， 一定係爺爺錯

其實點解唔關事
派完唔屌，場場都輪住派都唔關佢事
咁呢個領隊好好做，有咩都下面錯

你答撚到我有邊個勁未呀

爺爺買埋D花拳秀腿 ⋯ 其實比我一早雪左Xhaka ， 奧燒永遠唔出正選 ，60分鐘先諗下出唔出

用MK 仔做中場中 laca打右 黑碧 （2&b) 打左 （橫掂一樣咁廢） 中中 藍斯 （唔洗叫佢谷上前，控波ok就得 做卡叔job 就得） + 防中

到60分鐘 MK 換奧燒

白痴
雲爺爺走係無錯
但你搵件咁既野做接班不如搵牛丸黎做啦
咁緊係雲爺爺好啦

而家陣中仲有咩防中比xhaka更好

睇下呢幾年熱狗踢成點咪高下立見囉
下下找球場/冇錢/冇球員黎做擋箭牌

拎撚左d咩盃咁吧閉？

淨係講iwobi打翼已經有大把人勁過佢啦
早d嘅金寶 之後perez
佢咪又係照用
咁你又答撚到我雲加係咪有責任未呀

雲格起球場果陣又拎左咩盃養到你咁忠心

其實淨係講英超 近年熱狗的確係好過阿狗喎

真定假
即係全部11個都買番黎 仲要全部40m 起跳？

冇拎盃 但宜家邊個有歐聯打呀
熱狗勁撚過你多多聲啦
仲淨係識拎d飛機盃同n年前嘅盃打j

佢意思係人地識針對弱點黎買人

飛機盃
你同班獌狗講啦
咩三冠王又乜又柒
上年鏝都雙冠王啦
又唔撚計？

依家我唔係問佢咩意思

上年鏝拎埋英超添
同獌狗比係咪姐係自認on9?

笑撚死我
唔知以為足總盃係乜乜挑戰盃

唔知以為係歐聯添

叻啦
本土盃賽同歐聯比
咁熱狗拎撚左咩盃呀
睇過？

Cd rom 阿迷都要出黎屌下你 傷撚左呀屌你

英格蘭足總盃是世界上歷史最悠久的足球比賽，英格蘭各級足球球會進行一對一的淘汰賽，在足總盃的比賽中經常有低級別球會淘汰高級別球會的冷門出現，被形容為「爆冷溫牀」（同樣情況亦有於英格蘭聯賽盃出現，但是因大部份英超前列球隊在聯賽盃只派出副選甚至青年軍去參加比賽，與足總盃前列球隊是以強陣出擊但仍出局的情況不同）。

奪得足總盃冠軍的球隊可以獲得參加來屆歐霸盃分組賽的資格。如果冠軍球隊因為聯賽排名獲得歐洲聯賽冠軍盃或歐霸盃參賽的資格，以往這個歐霸盃的參賽名額將給予足總盃亞軍球隊，但須參與歐霸盃外圍賽。自2015–16年度開始，這名額改為給予英格蘭超級聯賽排名最高而沒有歐洲賽資格球隊，而2013–14年度英格蘭足總盃亞軍侯城，成為最後一支以足總盃亞軍身份參加歐霸盃的球隊。

飛機盃

人地熱狗就不斷進步
你就愈踢愈廢
一講就雲加有冇責任就淨係識spin

屌邊個都得 係唔準屌奧燒

你叫我睇下熱狗踢成點
我咪問下熱狗拎左咩盃咁吧閉囉
你又話飛機盃唔計

啱啱先笑尻完獌狗拎飛機盃黎j
轉個頭自己又j

英超黎講
熱狗的確踢得好話阿仙奴

飛機盃依個term你提出架
我無話過係飛機盃
我叫你同班獌狗傾

咁盃賽黎講
阿仙奴的確踢得好過熱狗

fa cup不嬲公認飛機盃嫁啦
咁都好意思拎黎j
講講下又spin走左
咁雲加係咪冇責任呀 答撚到我未呀

幾時公認係飛機盃？

又spin
咪又係唔撚肯答雲加有冇責任

迷雲係咁上下質素
總之雲加就冇責任 吉祥物黎嫁咋

你叫我睇下熱狗高下立見
我咪問你拎左咩盃咁撚吧閉囉
你又話飛機盃唔計
都唔知邊個spin

咁你答到我雲加有冇責任未呀
由頭到尾都唔敢答
淨係識spin

講真阿仙奴積弱多年
要愛美麗一季就撥亂反正
仲要咁少資金投入底下
根本唔可能

係啦
雲加有錢唔肯洗

xhaka同mustafi原來都成34/35m㗎

有錢都買埋啲垃圾

熱狗盃都無個拎出嚟柒，笑唔笑死人

得鋒線可以同列強一鬥

喂熱狗盃仔都冇隻就收一收皮先啦

又話forth is not a trophy嘅 熱狗拎第二威?

好撚心熱狗喇 拎到個冠軍先出聲喇 聯賽杯都冇啊大佬

No St.Tottenham day is a trophy

聽講熱刺有新主場
個獎盃櫃一定又大又靚
好葡萄牙

其實唔差喎 雖然全隊波幾多甩漏
有幾個球員隱左型

但下半場一開始逼搶 都逼到鏝後防幾下甩漏
拿卡個球有機追和1:1添啦 再睇幾場先再屌啦

大陸囝

拿 又spin落冇錢買人到
領隊淨係負責買人?

咩人腳咪踢咩波囉
唔好撚玩啦

咁同熱狗邊撚到立見啊？
熱狗last trophy 係幾時啊

咪又係唔認領隊有責任
幫雲加spin到一d責任都冇

雲加有責任啊，過去十年佢起碼要拎一次英超，
熱狗過去廿年攞左幾多次？

上季主場龍
作客蟲
球員又無責任？同一班波可以主場作客咁撚大分別

你都on9 聯賽杯先係飛機盃呀懵撚
聯賽+FA+歐聯＝3冠王
聯賽杯比人叫mickey mouse cup聽過未呀，
就算你拎到聯賽+歐聯+聯賽盃都唔當3冠王呀

英超有邊隊對上鏝唔係比強姦架 今年猁可能有力一戰既

on9 仲要屈撚埋我熱狗
熱狗係柒係廢
但至少佢地有進步緊

拿 呢啲就真係飛機盃喇

幾時拎英超進步獎

係呀 我熱有未來

我不嬲話球員有責任
係你唔肯認雲加有責任姐嘛

未撚上過高峰咪永遠進步緊囉
阿仙奴由高峰回落咪越踢越廢

說的未來到底多久才來？

進步極咪又係mma英人金身
攞到盃未啊？
垃圾到仆街既雲加同阿狗3年2fa啊

我熱有最佳年輕球員
仲有個錫女錫到濃嘅神射手
威過拎英超啦

駁唔到了

諗諗下高下立見都無錯
熱狗連盃都無
我廠3年2fa
你岩

大佬, 明明琴晚已經好過爺爺時代好多

爺爺果D 波, 輸左都仲係妹下妹下咁, 咁都睇唔到有分別咪撚做阿狗啦

我都覺

雲加有責任
但唔會係最嚴重果個

喂屌你老母我一入黎就笠水？

作為領隊又點唔係最大責任
西班牙條友做替工
最後出局都話自己負全責
雲加霉足咁多年迷雲就不斷幫佢搵藉口

紅色大字好撚威
反雲都比你屈到變熱狗

碧基隻閪手派膠又關領隊事

睇多幾場再定啦 打鏝城預左啦

Icc

請問你霉足咁多年係點計

只少人地肯負返個責任
唔會係到賴賴賴

呢個真
睇左2鳩幾年爺爺波 習慣到連玩fifa 都係70分鐘先換人

D 非阿狗覺得無分別都算, 可能真係唔係場場睇, D 阿狗都屌, 你唔係以為自己仲係十鳩幾年前不敗個時代呀 睇左呀婆足球咁耐, 俾個後生女你睇都仲係覺得佢係呀婆 不如去睇中超算啦, 反正都唔sick ball

邊個話過佢毫無責任啊睇過？
有冇聽過thanks for the memories 啊？
最患難既時間唔係佢，阿狗一早淪陷左，
冇佢，亦都唔會有金身不敗，
最後都佢負責咁比人炒左，
請問邊撚到有人話佢冇責任？

十個領隊九個輸波嗰時都會攬晒責任上身架啦 唔通又真係最大責任咩
啱呀雲加霉足咁多年都多盃過你地熱狗牙

十幾年冇贏過英超都唔霉

邊到有反雲餘孽仲未死嘅即刻躝出嚟

咁利記 熱狗都幾撚霉

迷雲每次都用連續幾多年入前四黎打丁反搏
其實諗深一層 當年得曼聯係穩定+爭冠球隊
後來先有車仔 果時利撚海鮮 熱狗辣殺 鏝未有金主

係啦
起球場咁既投入又要人拎英超
屌你我話起球場隊波廢到仆街
你又話我spin
依家又話十幾年無贏過英超
自己陰d陰d計埋落去

有位迷雲手足問左佢咁耐都冇認雲加係應該最大責任
你肯認雲加有責任就最好啦

你唔睇下個陣隊波有咩用人同洗幾多錢？渣住查馬克豬腦依堆垃圾仲有頭四想點

你係spin喎
講左咁耐先肯認雲加有責任

請問熱、痢霉左幾多年啊咁

比雲加條垃圾教有頭四仲想點

咁熱狗個未來幾時才來啊？

屌原來係文盲 睇唔睇到個最字

收到風個幾年熱狗冇頭四

熱狗嘅野關我撚事
我講緊阿仙奴呀on9

尋日個正選陣阿古路,費蘭甸奴,史達寧唔係近兩年買
迪布尼我 左打左正選 應該係阿古路先岩

講咗咁耐熱狗你到依家完全駁唔到先想抽身?
遲咗啦

有記者話過阿仙奴還錢個幾年無歐聯踢就會唔夠錢比銀行接管，搞到年年都成個乞衣咁，雲加個陣去皇馬教，唔同阿仙奴一齊捱都照做阿仙奴legend。係咁惡劣嘅環境下仲肯陪你留低，仲要年年有歐聯踢，完全係超額完成

熱狗垃圾成績就有未來，
阿狗有盃捧就垃圾雲加

Goodest logic ah ching

熱狗有進步的確駁唔到
已經取代左阿仙奴頭四個位

咁領隊唔係最大責任又係乜野logic?

咁拎住嚟J 到世界末日囉

大佬無人唔感激佢, 但見好就收啦, 學施丹咁一早急流勇退咪大家好嚟好去, 係要做到個朵臭曬爛曬, 俾人趕先走有乜為

一間球會營運淨係靠個領隊？
個幾年完全冇錢增兵唔講？
啲人傷撚哂又講？
你一間公司都唔會乜撚野都怪個marketing head la
CEO食屎架？

雲加真係阿仙奴既legend
但我唔覺炒雲加係錯誤決定

拎左咩盃又唔講
剩係進步進步
forth is not a trophy又係自己講

攞左盃未呀 問到口都臭

岩啊，認同佢最後幾年好差啊，
咁係咪就抹殺哂佢以前既功勞？

其實佢再上一季已經自己話走
管理層仲未諗掂佢走左之後既野
先捱多季

咪講左無人唔感激佢 有時D 野見好就收, 你係咪唔明

係啊，一年囉，
阿狗騎撚住你熱狗幾多年？
當時仲有個隊長為左trophy which你地冇，
而免簽過黎

依家邊個抹殺佢既功勞呀?

你老母高安基諗唔到搵邊個接佢班先焗佢留多季咋

死熱狗 近況幸福嗎 每日忙碌嗎
仍然是那麼認真嗎

由小學雞艾沙雲年代開始追阿仙奴
到而家成隊波得返半隊人叫做識少少
得返藍斯係由果時到而家仲係度

其實你呢D 都係小道消息姐, 我都可以話爺爺跪地求人比多次機會佢

仲有如果如你呢個講法, 點解爺爺上季係比人請走, 佢講到自己仲想教落去咁喎, 既然佢一早想走, 點解又成個怨婦咁 迷雲真係搞笑

領隊個位置等於marketing head又係乜logic?
完全唔係parallel comparison喎
定係你都想講雲加嘅作用同吉祥物一樣?

我而家比喻緊一間球會出事冇可能係領隊最大責任啊傻鳩，
咁普捷天奴係咪熱狗未來左咁多季都仲未來到既最大罪人啊？

有腦就唔會迷雲
以前係勁 但近年真係廢到仆街

咪就係個比喻錯晒
知唔知咩叫parallel comparison
領養呢個位同ceo先係parallel comparison

咁高安基，加齊迪斯呢啲係乜鳩
掃地啊？

我睇阿狗都係因為爺爺同堆法國人, 但爺爺變左老而不都係事實, 盲迷雲真係唔知為乜

廢到3年2FA
而好撚有進步，好撚有實力既熱狗，
仲係冇盃

咪股東囉on9

加齊迪斯...股東？

2018年仲有阿狗迷雲

屈dee好波

高安基唔係股東係咩

比我係你就唔會提2個FA

由不敗拎英超, 爭英超變到拎2個FA cup 都打曬J 仲要拎熱狗嚟比, 難怪D 成績一落千丈, 其實做人咪面對現實, 爺爺事實就係過曬氣, 佢以往幾成功就代表佢唔係過氣? 愛美麗上場再差, 都一定比末期爺爺D 波好, 至少我見到有返D 鬥心

碌大你隻閪眼邊撚個拎熱狗黎比先啦

文盲定腦殘睇唔到邊撚個拎熱狗出黎比先？

講到熱狗好廢咁
但又係熱狗身上面拎優越感😂

講到__ __好廢咁
但又係__ __ 身上面拎優越感

自己講完forth is not a trophy
但又瘋狂讚人地進步進步
問你拎咩盃咁撚吧閉
就話有歐聯打

足球熱狗同政治熱狗一樣咁撚無恥

龍門搬到周圍都係，重唔重㗎屌

之後又話番唔好拎阿仙奴連續入前4黎講

你咁講成隊都係廢

本身期望可以扭轉對強隊必敗局面
睇黎又要跌10幾分俾其餘5隊

依家又話有頭四仲想點
岩岩先講完十幾年無英超好霉
又唔撚睇下隊波咩人腳
自己陰d陰d又計埋d黑暗期落去

第一場咋 人地哥狗教緊第三季喇

呢隊鏝有邊隊球隊夠膽話一定贏/和？
打一場就可以預測未來？

哥狗第一季教鏝果陣
贏唔到老野添

俾返間球會人啦

摩佬第一季教獌咪又係排第六
佢熟英超啦掛

sarcasm都唔識睇?
黑暗期果陣唔係雲加教
成績差佢又冇責任啦喎

嘈乜鳩呀，咪一鳩樣
仲係雲爺爺教就話要炒
換咗艾蛇又話換返雲爺爺
阿狗咪撚咁肉酸啦
伸利：阿狗

tune順左之後真係人腳同戰術都屌打

係迷雲特別肉酸

利申就利申啦
伸咩利呀
打埋車輪好唔撚好呀

佢想利伸佢係湊莉久

問題係你又唔撚睇下隊波咩料
又入埋佢數
屌你老味咁既人腳入前4叫成績差

追左po咁耐得你地打稻草人

夠熱狗不停搬龍門肉酸咩

比雲加咁嘅垃圾教前四又真係唔差

想問狂歡三寶比邊個教會有前4

冇野駁到要屈熱

反雲都高質小小啦

自己講完forth is not a trophy
但又瘋狂讚人地進步進步
問你拎咩盃咁撚吧閉
就話有歐聯打
解釋未？

死阿狗又係到人形蜈蚣

全波台真係得熱狗咁私縮連自己迷邊隊都唔敢認

你又肯解釋點解領隊唔係最大責任未

得迷雲肉酸到屈反雲做熱狗

管理層 球員 各方面都有責任
咁點解雲加要食晒死貓？

你就真係肉酸啦
首先自己講forth is not a trophy
同你講盃啦
又話fa cup係公認飛機盃
依家有歐聯打既係邊隊

明明之前仲講緊有歐聯打 黎j
到番雲加就有前四算係咁

迷雲幫雲加搵箭靶夠肉酸

喂咁你肯答我未呀？
自己講完forth is not a trophy
但又瘋狂讚人地進步進步
問你拎咩盃咁撚吧閉
就話有歐聯打

起球場 年年賣隊長 玩幼幼黎還債
都係箭靶黎

的確人地係進步緊
過埋阿記頭
又係你地j頭4 我就冇j過嘅

宜家邊個冇j有歐聯打啊？

forth is not a trophy又係你講

依家邊隊有歐聯打呀
又係你講
唔係頭4會有歐聯打？
又唔撚係j黎既
依家又話無j過

冇人話唔感激佢
但佢近呢三年的確係廢都冇得再廢
好多可以係領隊層面解決嘅問題佢都冇解決
你話球員質素差 執行唔到佢嘅戰術
咁點解佢唔變要用死一套
臨場應變又差 永遠70分鐘打後先換人
仲有年年都用死同一套 比人睇穿晒
淨係講以上呢d都係雲加責任先啦

大佬 而家對緊曼城呀 輸兩球咪算少囉
雖則輸波 但我覺得踢得不太差
話晒都係執教無耐
再輸幾場先屌都未遲
利伸:軌

3年兩fa cup又係廢到無得再廢
哇屌

永續雲加！

廢到冇得再廢>好有未來好有進步既熱狗

What's Tottenham???

fa cup的確係盃
但由以前嘅不敗變到宜家淨係識攞fa cup就係係好sad
你咪又係spin走無視我下面講嘅野

我夠好撚掛住以前年年騎撚住熱狗
所以雲加先至要走
比隊波move on

爺爺教咁多年,一係年年有前四,一係年年有冠,仲要起埋球場
等降班啦,阿狗

公認飛機盃 依家又話的確係盃
你又唔諗以前競爭幾大
依家競爭幾大

宜家成班老鬼擺明即食,仲話執3，5年

只有廠迷才會反雲

飛機係盃呀
就係時代轉左 老野唔轉
咁咪要走囉

咁咪走左囉
但唔代表佢最大責任

唔係自己隊拎=公認飛機盃

佢冇做好領隊層面可以解決嘅問題
固執行死自己果套
已經好大責任

個個領隊都有自己一套
高普 摩佬 哥狗
個個都有資金去買一批人黎行自己果套

係隊西波阿仙奴搞到雲加心力交瘁先0岩,調番轉0黎講

冇果陣咪要轉戰術囉

咁管理層又無責任
姐係又要限米煮限飯
又要有成績
點玩呀大佬

熱狗無盃,阿記年年有

拿我冇話冇呀
我係指出雲加都好大責任咋

球員穩定性都好有問題啦
上季主場勁 作客廢
又關領隊事？

叫熱狗攞隻比我睇吓先啦

主場19場 兩和兩負 十五勝
47分 小鏝城3分

作客又係同一班球員
4勝 4和 11負

領隊冇責任調整球員心態?
你都睇得出有問題 咁雲加應該都睇得出啦
佢有冇解決過個問題?

有無解決過無人知
但我相信一定有
落場踢既係球員 唔係領隊

哇 你咁講法領隊又真係一d責任都冇喎

自己講完forth is not a trophy
但又瘋狂讚人地進步進步
問你拎咩盃咁撚吧閉
就話有歐聯打
之後又話自己無j前4
解釋未？

喂你答左我先繼續傾啦
好撚累呀

我講果d領隊層面可以解決嘅問題你咪又係無視
由朝spin到晚
雲加自己都會認踢得差係自己責任
反而迷雲先會咁肉酸幫雲加spin

其實雲加有無買人既決定權?

我咪話唔會係最大責任囉
你答得我未？

話依幾年廢
但其實3年2fa cup

forth is not a trophy係事實黎
熱狗近呢兩年進步之黎超越阿仙奴都係事實黎
迷雲要拎以前年年第4黎講
我咪話宜家第四個位比熱狗搶左
呢個都係事實黎
當然熱狗冇盃拎 阿狗有拎fa cup都係事實
但唔係咁就滿意下話?
以前年年騎住熱狗騎到佢地冇聲出嫁喎

領隊作為球隊嘅領導又點會唔係最大責任
唔係話其他人冇責任
而係你個title係領隊 唔係吉祥物嘅時候
問責起上黎一定係領隊
宜家唔係講緊一場半場球員派膠攪到輸波
係講緊近幾季嘅表現都係差
歐聯16強出局 到到連歐聯都冇得打
領隊絕對有責任幫球員改善 進步
如果唔係要領隊黎做咩
以前雲加係做到
但近年係完全做唔到一個成功領隊要做到嘅野

邊度年年有盃捧
連續捧盃講緊02-05十鳩幾年前
後期連酋長盃都拎唔撚到

前四同獎盃總有至少一樣,從無間斷

迷雲又然

愛狗仆街死啦！唔出我

一場定輸贏 廠條撚迷咩抽水姐

訓左？

比阿仙奴打上年歐聯, 實比皇祖追住撚

之前咪又係比拜狗追住撚

乜你覺得阿狗個陣容爭倒冠咩
球隊實力排第6佢拎第6係正常
佢實力排第6拎10幾名就係領隊廢

摩洛哥都撚到阿 咁快講拜仁 ...

我覺得唔應該係咁輸比弱隊先囉
李城果季夠應該拎到英超啦
最後咪又係比雲加敗走左

而家英超冇乜必然弱隊啦 其實英超係實力較平均既聯賽 唔似德甲西甲

輸比榜尾喎

輸比榜尾喎
咁都有得賴
人地勁左進步左
你就原地踏步

盃賽輸完即刻下一場聯賽 連續兩場3:0
雲加應該就係呢兩場波似酸到即刻比人炒